絲打真系吾岩挽e 個論壇 各位姊妹跟小妹搵牙joe

自貼又俾人話收兵
吾自貼又俾人話人妖
各位姊妹一齊跟小妹反娘家搵牙joe

牙你老母

走啦

劣質廢物貼錢叫你走

8辣殺

甘你又真係比較低質

終於講番句人話

關你撚事咩青頭仔

小妹係最高質既會員 講既係最高質既說話

青頭仔跟實樓豬 一齊死返高登啦

食屎啦您

岩牙，樓豬講得好

躝屍gut路啦